請各位巴絲唔好失焦 !!

5大訴求呀!!!

唔好比仇恨令到我地忘記5大訴求。

［很重要］囗號歸納

番唔到黎就散架喇